# parking lot


Aplicativo para controle de entrada e saida de carros em estacionamento 
## Getting Started


O aplicativo foi desenvolvido na versão flutter 2.2

Ao iniciar o aplicativo tenta buscar a lista de vagas que e salva em memória interna do dispositivo,
Caso não en contre a lista ele inicia a lista com todas as vagas disponíveis.

Toda operação de entrada e saída e salva em memória interna e pode ser consultada na terceira aba do aplicativo.
A tela de histórico tem botão para apagar o histórico quando o usuário assim desejar.

Para realizar a entrada de um veiculo no estacionamento basta clicar no botão entrada na lista de vagas e preencher a placa do veiculo e nome do proprietário

Quando for registrar saída, basta clicar o botão onde se encontra o veículo desejado onde um modal irá pedir confirmação informando a permanência deste veiculo no estacionamento




